有冇ching同我一樣一放假就便秘？

習慣唔到用公司以外既馬桶

屋企舒服好多

公司有罪惡感
爽好多